# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# kmooc <shevious@gmail.com>, 2015
# shevious <shevious@yahoo.com>, 2015
# Hongseob Lee <shevreg@yahoo.com>, 2015
# Jay Oh <theanswer.jay@gmail.com>, 2016
# Jong-Dae Park <jdpark7@gmail.com>, 2015
# Gu Hong Min <placidmoon1@gmail.com>, 2015
# Kunwoo Kim <crazyabtmath@naver.com>, 2015
# lion kang <river@kotech.co.kr>, 2017
# Nicole <dlruddk1112@gmail.com>, 2014
# kmooc <shevious@gmail.com>, 2016
# Sujin Lee <sujinlee.me@gmail.com>, 2014
# Yang Seunghoon <azang970120@gmail.com>, 2015
# yongkyu Lee <snowcat8436@gmail.com>, 2015
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: edx-platform\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-06-07 12:34-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2017-06-06 21:51+0000\n"
"Last-Translator: Ned Batchelder <ned@edx.org>\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (http://www.transifex.com/open-edx/edx-platform/language/ko_KR/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: core/templates/core/landing.html:15 templates/_skip_link.html:3
msgid "Skip to content"
msgstr "콘텐츠로 넘어가기"

#: core/templates/core/landing.html:23
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: core/templates/core/landing.html:33
msgid "Insights to help course teams improve courses."
msgstr "강좌 개선에 도움이 되는 의견"

#: core/templates/core/landing.html:42 courses/views/__init__.py:497
msgid "Who are my learners?"
msgstr "학습자 정보"

#: core/templates/core/landing.html:43
msgid "Target your course to fit the backgrounds of your learners."
msgstr "강좌 제작 시 학습자의 분포를 고려하세요."

#: core/templates/core/landing.html:44
#: courses/templates/courses/enrollment_geography.html:28
#: courses/tests/test_views/__init__.py:219 courses/views/__init__.py:293
#: courses/views/__init__.py:495
msgid "Enrollment"
msgstr "등록"

#: core/templates/core/landing.html:47
msgid "What are learners engaging with in my course?"
msgstr "강좌에서 학습자가 주력하는 부분"

#: core/templates/core/landing.html:48
msgid ""
"Improve frequently accessed content, or point learners at underused "
"resources."
msgstr "자주 사용되는 콘텐츠를 개선하거나 사용되지 않는 자료에 대해 학습자에게 알려주세요."

#: core/templates/core/landing.html:49
#: courses/tests/test_views/test_engagement.py:44
#: courses/views/__init__.py:304 courses/views/__init__.py:554
msgid "Engagement"
msgstr "참여"

#: core/templates/core/landing.html:52
msgid "How well is my content supporting learners?"
msgstr "콘텐츠에 대한 학습자 만족도"

#: core/templates/core/landing.html:53
msgid "Adjust your course based on where learners are struggling."
msgstr "학습자가 어려움을 겪는 부분에 대해 도움을 주세요."

#: core/templates/core/landing.html:54
#: courses/tests/test_views/test_performance.py:48
#: courses/views/__init__.py:315 courses/views/__init__.py:634
msgid "Performance"
msgstr "수행"

#: core/templates/core/landing.html:63
msgid "Join the Open Source Community"
msgstr "오픈 소스 커뮤니티에 참여하세요."

#: core/templates/core/landing.html:68
#, python-format
msgid ""
"The edX analytics data pipeline and edX Insights are open source. "
"%(link_start)sLearn more%(link_end)s."
msgstr "edX의 데이터 분석 파이프라인과 edX 인사이트는 오픈소스입니다. %(link_start)s자세히 알아보기%(link_end)s."

#: core/templates/core/landing.html:75
msgid "Research at edX"
msgstr "edX에서 찾아보기"

#: core/templates/core/landing.html:80
#, python-format
msgid ""
"We are committed to advancing teaching and learning through research. "
"%(link_start)sLearn more%(link_end)s."
msgstr "연구를 통해 보다 고품질의 교수학습을 지원하려고 합니다. %(link_start)s더 알아 보기%(link_end)s."

#: core/templates/core/landing.html:87
msgid "Need Help?"
msgstr "도움이 필요하세요?"

#: core/templates/core/landing.html:92
#, python-format
msgid ""
"%(link_start)sOur support center%(link_end)s can help you find solutions."
msgstr "%(link_start)s지원센터%(link_end)s에서 해결방법을 찾을 수 있도록 도와드립니다."

#. Translators: Simply move the percent symbol (%) to the correct location. Do
#. NOT translate the word statistic.
#: core/templatetags/dashboard_extras.py:27
#, python-brace-format
msgid "{statistic}%"
msgstr "{statistic}%"

#. Translators: '{percentage}' in as a placeholder for the percentage value.
#: courses/presenters/engagement.py:126
#, python-brace-format
msgid "{percentage} of current learners"
msgstr "현재 학습자의 {percentage}"

#: courses/presenters/enrollment.py:23
msgid "Female"
msgstr "여성"

#: courses/presenters/enrollment.py:24
msgid "Male"
msgstr "남자"

#. Translators: Other gender
#. Translators: This describes the learner's education level.
#: courses/presenters/enrollment.py:26 courses/presenters/enrollment.py:45
msgid "Other"
msgstr "기타"

#. Translators: Unknown gender
#. Translators: This describes the learner's education level.
#: courses/presenters/enrollment.py:28 courses/presenters/enrollment.py:63
#: courses/presenters/enrollment.py:460
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#. Translators: This describes the learner's education level.
#: courses/presenters/enrollment.py:43
msgid "None"
msgstr "없음"

#. Translators: This describes the learner's education level (e.g. Elementary
#. School Degree).
#: courses/presenters/enrollment.py:47 courses/tests/test_serializers.py:12
msgid "Primary"
msgstr "초등학교"

#. Translators: This describes the learner's education level  (e.g. Middle
#. School Degree).
#: courses/presenters/enrollment.py:49
msgid "Middle"
msgstr "중학교"

#. Translators: This describes the learner's education level.
#: courses/presenters/enrollment.py:51
msgid "Secondary"
msgstr "고등학교"

#. Translators: This describes the learner's education level (e.g. Associate's
#. Degree).
#: courses/presenters/enrollment.py:53
msgid "Associate"
msgstr "전문학사"

#. Translators: This describes the learner's education level (e.g. Bachelor's
#. Degree).
#: courses/presenters/enrollment.py:55
msgid "Bachelor's"
msgstr "학사"

#. Translators: This describes the learner's education level (e.g. Master's
#. Degree).
#: courses/presenters/enrollment.py:57
msgid "Master's"
msgstr "석사"

#. Translators: This describes the learner's education level (e.g. Doctorate
#. Degree).
#: courses/presenters/enrollment.py:59
msgid "Doctorate"
msgstr "박사"

#. Translators: This is a placeholder for enrollment data collected without a
#. known geolocation.
#: courses/presenters/enrollment.py:186
msgid "Unknown Country"
msgstr "알 수 없는 국가"

#. Translators: This describes the data displayed in the chart below.
#: courses/presenters/performance.py:146
#: courses/templates/courses/submissions_chart_info.html:4
msgid "Submissions"
msgstr "제출"

#: courses/presenters/performance.py:150
#, python-brace-format
msgid "Submissions for Part {part_number}: {part_description}"
msgstr "{part_number}영역을 위한 제출: {part_description}"

#: courses/presenters/performance.py:151
#, python-brace-format
msgid "Part {part_number}: {part_description}"
msgstr "{part_number}영역: {part_description}"

#: courses/presenters/performance.py:153
#, python-brace-format
msgid "Submissions: {part_description}"
msgstr "제출: {part_description}"

#: courses/presenters/performance.py:154
#, python-brace-format
msgid "{part_description}"
msgstr "{part_description}"

#: courses/presenters/performance.py:157
#, python-brace-format
msgid "Submissions for Part {part_number}"
msgstr "{part_number} 영역의 제출"

#: courses/presenters/performance.py:158
#, python-brace-format
msgid "Part {part_number}"
msgstr "{part_number} 영역"

#: courses/templates/courses/_base_content_nav.html:25
#, python-format
msgid "%(all_sections_text)s"
msgstr ""

#: courses/templates/courses/_graded_content_nav.html:16
msgid "Select Assignment Type"
msgstr "과제 유형 선택하기"

#. Translators: This refers to all course assignment types (e.g. homework,
#. exam, lab).
#: courses/templates/courses/_graded_content_nav.html:21
msgid "All Assignments"
msgstr "모든 과제"

#: courses/templates/courses/_graded_content_nav.html:25
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Select %(level)s\n"
"    "
msgstr "\n선택 %(level)s"

#: courses/templates/courses/_graded_content_nav.html:31
#: courses/templates/courses/_tags_content_nav.html:23
#: courses/templates/courses/_ungraded_content_nav.html:28
msgid "Select Problem"
msgstr "문제 선택"

#. Translators: This text will be a direct link to the a specific
#. module/problem.
#: courses/templates/courses/_module_description.html:14
#: courses/templates/courses/_video_preview.html:9
msgid "View Live"
msgstr "적용 결과 보기"

#: courses/templates/courses/_tags_content_nav.html:15
msgid "Select Outcome"
msgstr "결과 선택"

#: courses/templates/courses/_tags_content_nav.html:19
msgid "All Outcomes"
msgstr "전체 결과"

#: courses/templates/courses/_ungraded_content_nav.html:16
#: courses/templates/courses/_video_content_nav.html:16
msgid "Select Section"
msgstr "주제 선택"

#: courses/templates/courses/_ungraded_content_nav.html:20
#: courses/templates/courses/_video_content_nav.html:20
msgid "All Sections"
msgstr "모든 주제"

#: courses/templates/courses/_ungraded_content_nav.html:24
#: courses/templates/courses/_video_content_nav.html:24
msgid "Select Subsection"
msgstr "소주제 선택"

#: courses/templates/courses/_video_content_nav.html:28
msgid "Select Video"
msgstr "동영상 선택"

#: courses/templates/courses/_video_module_controls.html:8
msgid "Previous Video"
msgstr "이전 영상"

#: courses/templates/courses/_video_module_controls.html:15
msgid "Next Video"
msgstr "다음 영상"

#. Translators: This text describes a bar chart displayed.
#: courses/templates/courses/base_performance_answer_distribution.html:60
msgid ""
"This chart shows the most common answers submitted by learners, ordered by "
"frequency."
msgstr "이 차트는 빈도수에 따라 학습자가 가장 많이 제출한 답변들을 나타냅니다."

#. Translators: Variants refers to versions of a problem/assignment.
#: courses/templates/courses/base_performance_answer_distribution.html:82
#, python-format
msgid ""
"Due to the number of possible variants for randomized problems, charts are "
"not available. %(read_more_link_start)sRead more%(read_more_link_end)s."
msgstr "무작위로 발생한 문제의 다수의 유형으로 인해 차트를 만들 수 없습니다. %(read_more_link_start)s더 알아보기Read more%(read_more_link_end)s."

#. Translators: Variants refers to versions of a problem/assignment.
#: courses/templates/courses/base_performance_answer_distribution.html:87
msgid ""
"Review all submission variants below, or click Download CSV to review them "
"offline."
msgstr "모든 제출된 결과물은 아래에 있습니다. 오프라인으로 보기 위해서는 CSV로 다운받기를 클릭하세요."

#: courses/templates/courses/base_performance_answer_distribution.html:108
msgid "Submission Counts"
msgstr "제출 수"

#: courses/templates/courses/base_performance_answer_distribution.html:116
#: courses/templates/courses/engagement_content.html:96
#: courses/templates/courses/engagement_video_timeline.html:87
#: courses/templates/courses/enrollment_activity.html:106
#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_age.html:108
#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_education.html:100
#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_gender.html:65
#: courses/templates/courses/enrollment_geography.html:97
msgid "Download CSV"
msgstr "CSV 다운로드 "

#: courses/templates/courses/base_performance_answer_distribution.html:117
msgid "Learner Submission Counts"
msgstr "학습자 제출 횟수"

#. Translators: This describes the data displayed in the chart below.
#: courses/templates/courses/demographics_chart_info.html:4
msgid "Learners (Self-Reported)"
msgstr "학습자 (Self-Reported)"

#: courses/templates/courses/engagement_content.html:23
msgid "Weekly Learner Engagement"
msgstr "주간 학습자 이용 내역"

#: courses/templates/courses/engagement_content.html:24
#: courses/views/__init__.py:559
msgid "How many learners are interacting with my course?"
msgstr "현재 강좌를 수강중인 학습자 수"

#: courses/templates/courses/engagement_content.html:31
#: courses/views/__init__.py:327 courses/views/__init__.py:642
#: courses/views/learners.py:20
msgid "Learners"
msgstr "학습자"

#: courses/templates/courses/engagement_content.html:32
msgid ""
"The number of active learners, and the number of learners who engaged in "
"specific activities, over time."
msgstr "활동중인 학습자 수와 특정 활동에 참여하고 있는 학습자 수."

#: courses/templates/courses/engagement_content.html:48
msgid "Learner Activity Metrics"
msgstr "학습자 활동 통계치"

#: courses/templates/courses/engagement_content.html:54
msgid "Active Learners Last Week"
msgstr "지난 주 활동한 학습자"

#: courses/templates/courses/engagement_content.html:55
msgid "Learners who visited at least one page in the course content."
msgstr "강좌 콘텐츠 내 페이지를 방문한 적 있는 학습자."

#. Translators: This is a label indicating the number of learners who watched
#. a video.
#: courses/templates/courses/engagement_content.html:61
msgid "Watched a Video Last Week"
msgstr "지난주 동영상 시청자 수 "

#: courses/templates/courses/engagement_content.html:62
msgid "Learners who played one or more videos."
msgstr "하나 이상의 동영상을 재생한 학습자."

#. Translators: This is a label indicating the number of learners who tried a
#. problem.
#: courses/templates/courses/engagement_content.html:68
msgid "Tried a Problem Last Week"
msgstr "지난주 문제 1개를 풀기 시도한 학습자 수 "

#: courses/templates/courses/engagement_content.html:69
msgid ""
"Learners who submitted an answer for a standard problem. Not all problem "
"types are included."
msgstr "문제에 대해 답안을 제출한 학습자. 모든 문제 유형이 포함되지는 않습니다."

#. Translators: This is a label indicating the number of learners who posted
#. in a forum discussion.
#: courses/templates/courses/engagement_content.html:76
msgid "Participated in Discussions Last Week"
msgstr "지난 주 게시판에 참여하였습니다"

#: courses/templates/courses/engagement_content.html:77
msgid ""
"Learners who added a post, response, or comment to any course discussion."
msgstr "글, 답변이나 댓글을 게시판에서 작성한 학습자."

#: courses/templates/courses/engagement_content.html:89
#: courses/templates/courses/engagement_content.html:97
msgid "Content Engagement Breakdown"
msgstr "콘텐츠 이용 내역"

#. Translators: This describes the data displayed in the chart below. E.g. how
#. many learners viewed a video.
#: courses/templates/courses/engagement_grouped_content.html:17
#: courses/templates/courses/views_chart_info.html:4
msgid "Video Views"
msgstr "동영상 시청수"

#: courses/templates/courses/engagement_video_by_section.html:5
msgid "How did learners interact with videos in this section?"
msgstr "학습자의 주제 동영상 활용 방법"

#: courses/templates/courses/engagement_video_by_section.html:10
msgid ""
"Each bar shows the average number of complete and incomplete views for "
"videos in that subsection. Click on bars with low totals or a high "
"incomplete rate to drill down and understand why."
msgstr "각 바는 해당 소주제에 대해 동영상 평균 조회 숫자를 끝까지 재생한 숫자와 재생하지 않응 숫자를 구분하여 나타냅니다. 끝까지 재생하지 않은 비율이 높거나 조회 수가 낮은 바를 클릭해 이유를 읽어보세요."

#: courses/templates/courses/engagement_video_by_subsection.html:10
msgid "How did learners interact with videos in this subsection?"
msgstr "학습자의 소주제 내 동영상 활용 방법"

#: courses/templates/courses/engagement_video_by_subsection.html:15
msgid ""
"Each bar shows the counts of complete and incomplete views for that video. "
"Click to understand where learners drop off and which parts they replay."
msgstr "각 바는 해당 소주제에 대해 동영상 평균 조회 숫자를 끝까지 재생한 숫자와 재생하지 않응 숫자를 구분하여 나타냅니다. 이 곳을 클릭하여 끝까지 재생하지 않은 이유에 대해 알아보세요."

#: courses/templates/courses/engagement_video_course.html:5
#: courses/views/__init__.py:572
msgid "How did learners interact with course videos?"
msgstr "학습자 강좌 동영상 활용법"

#: courses/templates/courses/engagement_video_course.html:10
msgid ""
"Each bar shows the average number of complete and incomplete views for "
"videos in that section. Click on bars with low totals or a high incomplete "
"rate to drill down and understand why."
msgstr "각 바는 해당 소주제에 대해 동영상 평균 조회 숫자를 끝까지 재생한 숫자와 재생하지 않응 숫자를 구분하여 나타냅니다. 끝까지 재생하지 않은 비율이 높거나 조회 수가 낮은 바를 클릭해 이유를 읽어보세요."

#: courses/templates/courses/engagement_video_timeline.html:17
#: courses/templates/courses/engagement_video_timeline.html:21
msgid "Total Video Views"
msgstr "총 동영상 시청수"

#: courses/templates/courses/engagement_video_timeline.html:26
msgid "What were the viewing patterns for this video?"
msgstr "동영상을 시청하는 패턴은 어떠했습니까?"

#: courses/templates/courses/engagement_video_timeline.html:31
msgid ""
"The number of learners who watched each segment of the video, and the number"
" of replays for each segment."
msgstr "동영상의 각 부분을 조회한 학습자 수와 각 부분의 다시 보기 횟수."

#: courses/templates/courses/engagement_video_timeline.html:37
msgid "Collapse Preview"
msgstr "미리보기 감추기"

#: courses/templates/courses/engagement_video_timeline.html:38
msgid "Expand Preview"
msgstr "미리보기 확대하기"

#: courses/templates/courses/engagement_video_timeline.html:55
msgid "Video Metrics"
msgstr "동영상 표"

#: courses/templates/courses/engagement_video_timeline.html:61
msgid "Completion Rate"
msgstr "완료율"

#: courses/templates/courses/engagement_video_timeline.html:62
msgid "Estimated percentage of learners who watched the entire video."
msgstr "전체 동영상을 본 학습자 비율 추산."

#: courses/templates/courses/engagement_video_timeline.html:66
msgid "Started Video"
msgstr "시작된 동영상"

#: courses/templates/courses/engagement_video_timeline.html:67
msgid "Learners who started watching the video."
msgstr "동영상을 보기 시작한 학습자."

#: courses/templates/courses/engagement_video_timeline.html:71
msgid "Finished Video"
msgstr "종료된 동영상"

#: courses/templates/courses/engagement_video_timeline.html:72
msgid "Learners who watched the video to the end."
msgstr "동영상을 끝까지 본 학습자."

#: courses/templates/courses/engagement_video_timeline.html:88
msgid "Video Viewing Over Time"
msgstr "시간별 동영상 시청"

#: courses/templates/courses/enrollment_activity.html:24
msgid "Daily Learner Enrollment"
msgstr "일간 학습자 등록"

#: courses/templates/courses/enrollment_activity.html:25
#: courses/views/__init__.py:500
msgid "How many learners are in my course?"
msgstr "현재 강좌를 수강중인 학습자 수"

#: courses/templates/courses/enrollment_activity.html:32
msgid "Enrollments"
msgstr "등록 현황 "

#: courses/templates/courses/enrollment_activity.html:33
msgid ""
"This graph displays the current enrollment for the course as of the end of "
"each day. This includes new enrollments as well as unenrollments."
msgstr "이 그래프는 일간 강좌 수강 등록 상태를 보여줍니다. 수강 등록과 취소에 관한 정보를 포함합니다."

#: courses/templates/courses/enrollment_activity.html:49
msgid "Enrollment Metrics"
msgstr "등록 현황 통계"

#. Translators: This is a label to identify the number of learners who ever
#. enrolled in the course.
#. Translators: This is a label to identify the maximum number of learners
#. ever in all of the instructor's courses.
#: courses/templates/courses/enrollment_activity.html:59
#: courses/templates/courses/index.html:25
msgid "Total Enrollment"
msgstr "전체 등록 "

#. Translators: This is a label indicating the number of learners in a course.
#: courses/templates/courses/enrollment_activity.html:61
msgid "Learners who ever enrolled in the course."
msgstr "강좌를 등록한 내역이 있는 학습자."

#. Translators: This is a label to identify current learner enrollment.
#. Translators: This is a label to identify the current number of learners in
#. all of the instructor's courses.
#: courses/templates/courses/enrollment_activity.html:68
#: courses/templates/courses/index.html:32
msgid "Current Enrollment"
msgstr "현재 등록"

#. Translators: This is a label indicating the number of learners enrolled in
#. a course.
#: courses/templates/courses/enrollment_activity.html:70
msgid "Learners currently enrolled in the course."
msgstr "현재 강좌에 등록되어 있는 학습자."

#. Translators: This is a label indicating the change in the number of
#. learners enrolled in a course since the previous week.
#. Translators: This is a label to identify the change in the number of
#. learners in all of the instructor's courses in the last week.
#: courses/templates/courses/enrollment_activity.html:76
#: courses/templates/courses/index.html:39
msgid "Change in Last Week"
msgstr "지난주 변동"

#: courses/templates/courses/enrollment_activity.html:77
msgid "Net difference in current enrollment in the last week."
msgstr "1주일 동안 등록자 수"

#. Translators: This is a label to identify enrollment of learners on the
#. verified track.
#. Translators: This is a label to identify the current number of verified
#. learners in all of the instructor's courses.
#: courses/templates/courses/enrollment_activity.html:84
#: courses/templates/courses/index.html:46
msgid "Verified Enrollment"
msgstr "인증된 등록"

#. Translators: This is a label indicating the number of learners enrolled in
#. a course on the verified track.
#: courses/templates/courses/enrollment_activity.html:86
msgid ""
"Number of currently enrolled learners pursuing a verified certificate of "
"achievement."
msgstr "인증 이수증 과정에 등록한 학습자 수."

#: courses/templates/courses/enrollment_activity.html:99
#: courses/templates/courses/enrollment_activity.html:107
#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_age.html:109
#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_education.html:101
#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_gender.html:66
msgid "Enrollment Over Time"
msgstr "시간별 등록 현황"

#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_age.html:25
#: courses/views/__init__.py:510
msgid "How old are my learners?"
msgstr "학습자 연령 정보"

#. Translators: Maintain the double percentage symbols (%%) but move them to
#. the appropriate location (before/after the value placeholder) for your
#. language.
#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_age.html:38
#, python-format
msgid ""
"This age histogram presents data computed for the %(value)s%% of enrolled "
"learners who provided a year of birth."
msgstr "이 히스토그램은 출생년도를 입력한 학습자의 %(value)s%% 를 계산한 값을 보여줍니다."

#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_age.html:55
msgid "Age Metrics"
msgstr "연령표"

#. Translators: This is a label to identify the median age of enrolled
#. learners.
#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_age.html:64
msgid "Median Learner Age"
msgstr "학습자 연령 중간값"

#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_age.html:65
msgid ""
"The midpoint of the learner ages, computed from the provided year of birth."
msgstr "입력한 출생년도로 계산한 학습자 연령 중간값"

#. Translators: This is a label to identify the number of learners in the age
#. range.
#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_age.html:71
msgid "Learners 25 and Under"
msgstr "25세 이하의 학습자"

#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_age.html:72
msgid ""
"The percentage of learners aged 25 years or younger (of those who provided a"
" year of birth)."
msgstr "(출생년도를 입력한 학습자 중) 25세 이하의 학습자 비율."

#. Translators: This is a label to identify the number of learners in the age
#. range.
#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_age.html:78
msgid "Learners 26 to 40"
msgstr "26세 이상 40세 이하의 학습자"

#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_age.html:79
msgid ""
"The percentage of learners aged from 26 to 40 years (of those who provided a"
" year of birth)."
msgstr "(출생년도를 입력한 학습자 중) 26세 이상 40세 이하의 학습자 비율."

#. Translators: This is a label to identify the number of learners in the age
#. range.
#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_age.html:85
msgid "Learners 41 and Over"
msgstr "41세 이상의 학습자"

#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_age.html:86
msgid ""
"The percentage of learners aged 41 years or older (of those who provided a "
"year of birth)."
msgstr "(출생년도를 입력한 학습자 중) 41세 이상의 학습자 비율."

#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_age.html:100
msgid "Age Breakdown"
msgstr "나이 분포도 "

#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_education.html:25
#: courses/views/__init__.py:520
msgid "What level of education do my learners have?"
msgstr "학습자 학력 정보"

#. Translators: Maintain the double percentage symbols (%%) but move them to
#. the appropriate location (before/after the value placeholder) for your
#. language.
#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_education.html:38
#, python-format
msgid ""
"This graph presents data for the %(value)s%% of enrolled learners who "
"provided a highest level of education completed."
msgstr "이 그래프는 최종 학력은 입력한 학습자의 %(value)s%% 를 계산한 값을 나타냅니다."

#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_education.html:56
msgid "Education Metrics"
msgstr "학력"

#. Translators: This is a label to identify learner educational background.
#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_education.html:64
msgid "High School Diploma or Less"
msgstr "고졸 이하 "

#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_education.html:65
msgid ""
"The percentage of learners who selected Secondary/high school, Junior "
"secondary/junior high/middle school, or Elementary/primary school as their "
"highest level of education completed."
msgstr "초/중/고등학교를 선택한 학습자 비율. "

#. Translators: This is a label to identify learner educational background.
#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_education.html:71
msgid "College Degree"
msgstr "학사"

#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_education.html:72
msgid ""
"The percentage of learners who selected Bachelor's degree or Associate "
"degree as their highest level of education completed."
msgstr "전문대/대학 졸업을 선택한 학습자 비율."

#. Translators: This is a label to identify learner educational background.
#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_education.html:78
msgid "Advanced Degree"
msgstr "대학원 학위"

#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_education.html:79
msgid ""
"The percentage of learners who selected Doctorate or Master's or "
"professional degree as their highest level of education completed."
msgstr "석사/박사 이상을 선택한 학습자 비율."

#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_education.html:91
msgid "Educational Breakdown"
msgstr "학력 별 학습자 분포"

#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_gender.html:25
#: courses/views/__init__.py:530
msgid "What is the learner gender breakdown?"
msgstr "학습자 성별 정보"

#. Translators: Maintain the double percentage symbols (%%) but move them to
#. the appropriate location (before/after the value placeholder) for your
#. language.
#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_gender.html:38
#, python-format
msgid ""
"This graph presents data for the %(value)s%% of enrolled learners who "
"specified their gender."
msgstr "이 그래프는 성별을 선택한 학습자의 %(value)s%% 를 계산한 값을 나타냅니다."

#: courses/templates/courses/enrollment_demographics_gender.html:56
msgid "Gender Breakdown Over Time"
msgstr "시간 경과에 따른 성별 지표"

#: courses/templates/courses/enrollment_geography.html:21
msgid "Geographic Distribution"
msgstr "지역 분포도 "

#: courses/templates/courses/enrollment_geography.html:22
#: courses/views/__init__.py:540
msgid "Where are my learners?"
msgstr "학습자 지역 정보"

#: courses/templates/courses/enrollment_geography.html:27
msgid "Enrollment by Country"
msgstr "국가별 등록 학습자 수 "

#: courses/templates/courses/enrollment_geography.html:45
msgid "Geography Metrics"
msgstr "지역 지표 "

#. Translators: This string represents the number of countries where learners
#. are enrolled.
#: courses/templates/courses/enrollment_geography.html:53
msgid "Total Countries or Regions Represented"
msgstr "표현된 전체 국가 또는 지역"

#: courses/templates/courses/enrollment_geography.html:54
msgid "Countries or regions with at least one learner."
msgstr "최소 한 명의 학습자가 있는 국가 또는 지역"

#. Translators: This string represents the country or region with the greatest
#. number of enrolled learners.
#: courses/templates/courses/enrollment_geography.html:62
msgid "Top Country or Region by Enrollment"
msgstr "등록된 최상위 국가 또는 지역"

#: courses/templates/courses/enrollment_geography.html:63
msgid "Country or region with the largest number of learners."
msgstr "가장 많은 수의 학습자가 있는 국가 또는 지역."

#. Translators: This string represents the country or region with the second-
#. greatest number of enrolled learners.
#: courses/templates/courses/enrollment_geography.html:66
msgid "Second Country or Region by Enrollment"
msgstr "두 번째 등록된 국가 또는 지역"

#: courses/templates/courses/enrollment_geography.html:67
msgid "Country or region with the second largest number of learners."
msgstr "두 번째로 많은 수의 학습자가 있는 국가 또는 지역."

#. Translators: This string represents the country or region with the third-
#. greatest number of enrolled learners.
#: courses/templates/courses/enrollment_geography.html:70
msgid "Third Country or Region by Enrollment"
msgstr "세 번째 등록된 국가 또는 지역"

#: courses/templates/courses/enrollment_geography.html:71
msgid "Country or region with the third largest number of learners."
msgstr "세 번째로 많은 수의 학습자가 있는 국가 또는 지역"

#. Translators: This string represents the percentage of learners in a course.
#. Move the % symbol, if necessary, but keep the percent variable/placeholder.
#: courses/templates/courses/enrollment_geography.html:77
#, python-format
msgid "%(percent)s%% of learners"
msgstr "학습자 %(percent)s%%"

#: courses/templates/courses/enrollment_geography.html:91
#: courses/templates/courses/enrollment_geography.html:98
msgid "Geographic Breakdown"
msgstr "지역 분포도"

#. Translators: Application here refers to the web site/application being used
#. (e.g. the dashboard).
#: courses/templates/courses/home.html:11 templates/base_dashboard.html:30
#: templates/footer.html:5 templates/lens-navigation.html:9
msgid "Application"
msgstr "앱"

#. Translators: This refers to the homepage of a course.
#: courses/templates/courses/home.html:15 courses/views/__init__.py:489
#: templates/lens-navigation.html:20
msgid "Course Home"
msgstr "강좌 홈"

#. Translators: This refers to the active tab/navigation item.
#: courses/templates/courses/home.html:16 templates/lens-navigation.html:31
#: templates/submenu_navigation.html:14
msgid "Active"
msgstr "활성"

#. Translators: This indicates that the adjacent link will trigger a CSV
#. download. '{{download_icon}}' will be replaced with an icon.
#: courses/templates/courses/home.html:73
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                    (%(download_icon)s CSV Download)\n"
"                  "
msgstr ""

#: courses/templates/courses/home.html:93
msgid "Basic Course Information"
msgstr "강좌 기본 정보"

#. Translators: This title describes a list of links to outside tools for this
#. course.
#: courses/templates/courses/home.html:106
msgid "External Tools"
msgstr "외부 도구"

#: courses/templates/courses/index.html:9 courses/views/course_summaries.py:32
msgid "Courses"
msgstr "강좌"

#: courses/templates/courses/index.html:16
msgid "Across all your courses:"
msgstr ""

#: courses/templates/courses/index.html:26
msgid "Total enrollments across all of your courses."
msgstr ""

#: courses/templates/courses/index.html:33
msgid "Current enrollments across all of your courses."
msgstr ""

#: courses/templates/courses/index.html:40
msgid "Total change in enrollment last week across all of your courses."
msgstr ""

#: courses/templates/courses/index.html:47
msgid "Verified enrollments across all of your courses."
msgstr ""

#: courses/templates/courses/performance_answer_distribution.html:7
#: courses/templates/courses/performance_learning_outcomes_answer_distribution.html:5
#: courses/templates/courses/performance_ungraded_answer_distribution.html:7
msgid "How did learners answer this problem?"
msgstr "학습자 답안 정보"

#: courses/templates/courses/performance_assignment.html:10
msgid "How are learners doing on this assignment?"
msgstr "학습자 과제 수행 정보"

#: courses/templates/courses/performance_assignment.html:15
#: courses/templates/courses/performance_ungraded_by_subsection.html:15
msgid ""
"These bars show the correct and incorrect submission counts for each "
"problem. Only the last submission from each learner is counted."
msgstr "이 바는 각 문제에 대한 정답과 오답 숫자를 보여줍니다. 각 학습자가 마지막으로 제출한 답변만 포함됩니다."

#: courses/templates/courses/performance_assignment.html:19
#: courses/templates/courses/performance_learning_outcomes_section.html:20
#: courses/templates/courses/performance_ungraded_by_subsection.html:19
msgid "Problem Submissions"
msgstr "문제 제출"

#: courses/templates/courses/performance_graded_content.html:9
msgid "Which assignment type do you want to investigate?"
msgstr "어떤 과제 유형을 살펴보길 원하세요?"

#: courses/templates/courses/performance_graded_content.html:13
msgid ""
"Click an assignment type to view more detail information about the "
"assignments."
msgstr "과제에 대한 더 자세한 정보를 보기 위해 과제 유형을 클릭하세요."

#. Translators: This describes the percent an assignment contributes to that
#. of a learner's grade (e.g. Exam: 60% of the grading policy.).
#: courses/templates/courses/performance_graded_content.html:22
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                %(assignment_type)s: %(policy_ratio)s%% of the grading policy\n"
"              "
msgstr "\n%(assignment_type)s: 성적 규정의 %(policy_ratio)s%% "

#. Translators: This describes the percent of a learner's grade (e.g. 60%).
#: courses/templates/courses/performance_graded_content.html:34
#, python-format
msgid "%(policy_ratio)s%%"
msgstr "%(policy_ratio)s%%"

#: courses/templates/courses/performance_graded_content_by_type.html:8
#, python-format
msgid ""
"\n"
"      How are learners doing on the %(type)s?\n"
"    "
msgstr "\n%(type)s 학습자 성과 상태"

#: courses/templates/courses/performance_graded_content_by_type.html:16
msgid ""
"Each bar shows the average number of correct and incorrect submissions for "
"problems in the assignment. Only the last submission from each learner is "
"counted."
msgstr "각 바는 과제 내 문제의 평균 정답 및 오답 숫자를 보여줍니다. 각 학습자가 마지막으로 제출한 답변만 포함됩니다."

#: courses/templates/courses/performance_graded_content_by_type.html:20
msgid "Assignment Submissions"
msgstr "과제 제출"

#: courses/templates/courses/performance_learning_outcomes_content.html:6
#: courses/templates/courses/performance_learning_outcomes_section.html:6
msgid "Measured by learning outcome, how are learners performing?"
msgstr "학습 결과에 따른 학습 성과 정보"

#: courses/templates/courses/performance_learning_outcomes_content.html:16
msgid ""
"Each bar shows the average number of correct and incorrect submissions for "
"each outcome."
msgstr "각 바는 학습 결과에 대한 평균 정답 및 오답 숫자를 보여줍니다."

#: courses/templates/courses/performance_learning_outcomes_content.html:20
msgid "Outcome Submissions"
msgstr "결과 제출"

#: courses/templates/courses/performance_learning_outcomes_section.html:16
msgid ""
"Each bar shows the correct and incorrect number of submissions for each "
"problem for the current outcome."
msgstr "각 바는 현재 결과에 대한 문제의 정답 및 오답 숫자를 보여줍니다."

#: courses/templates/courses/performance_ungraded_by_section.html:5
msgid "How are learners doing on this section?"
msgstr "주제에 대한 학습자 성과 정보"

#: courses/templates/courses/performance_ungraded_by_section.html:10
msgid ""
"Each bar shows the average number of correct and incorrect submissions for "
"each subsection. Only the last submission from each learner is counted."
msgstr "각 바는 소주제에 대한 평균 정답 및 오답 숫자를 보여줍니다. 각 학습자가 마지막으로 제출한 답변만 포함됩니다."

#: courses/templates/courses/performance_ungraded_by_section.html:14
msgid "Subsection Submissions"
msgstr "소주제 영역 제출"

#: courses/templates/courses/performance_ungraded_by_subsection.html:10
msgid "How are learners doing on this subsection?"
msgstr "소주제에 대한 학습자 성과 정보"

#: courses/templates/courses/performance_ungraded_content.html:7
#: courses/views/__init__.py:595
msgid "How are learners doing on ungraded exercises?"
msgstr "성적에 반영되지 않는 연습에 대한 학습자 성과 정보"

#: courses/templates/courses/performance_ungraded_content.html:12
msgid ""
"Each bar shows the average number of correct and incorrect submissions for "
"each section. Only the last submission from each learner is counted."
msgstr "각 바는 주제에 대한 평균 정답 및 오답 숫자를 보여줍니다. 각 학습자가 마지막으로 제출한 답변만 포함됩니다."

#: courses/templates/courses/performance_ungraded_content.html:16
msgid "Section Submissions"
msgstr "주제 영역에서 제출"

#. Translators: This message is displayed when the website is unable to get
#. the credentials for the user
#: courses/templates/courses/permissions-retrieval-failed.html:5
#: courses/templates/courses/permissions-retrieval-failed.html:7
msgid "Permissions Retrieval Failed"
msgstr "인증서를 가져오는 것을 실패했습니다. "

#: courses/templates/courses/permissions-retrieval-failed.html:9
msgid ""
"There was a problem retrieving course permissions for your account. Please "
"try again. If you continue to experience issues, please let us know."
msgstr "귀하의 계정에서 강좌 권한을 찾는데 문제가 발생했습니다. 잠시 후에 다시 시도하세요. 만약 이 문제가 계속되면 관리자에게 연락바랍니다. "

#: courses/templates/courses/permissions-retrieval-failed.html:14
msgid "Try Again"
msgstr "다시 시도하세요."

#: courses/tests/test_views/__init__.py:235 courses/views/__init__.py:502
#: courses/views/enrollment.py:23
msgid "Activity"
msgstr "활동"

#: courses/tests/test_views/__init__.py:245 courses/views/__init__.py:512
#: courses/views/__init__.py:522 courses/views/__init__.py:532
#: courses/views/enrollment.py:32
msgid "Demographics"
msgstr "학습자 통계"

#: courses/tests/test_views/__init__.py:255 courses/views/__init__.py:542
#: courses/views/enrollment.py:41
msgid "Geography"
msgstr "위치"

#: courses/tests/test_views/__init__.py:293 courses/views/__init__.py:512
#: courses/views/enrollment.py:61
msgid "Age"
msgstr "나이"

#: courses/tests/test_views/__init__.py:303 courses/views/__init__.py:522
#: courses/views/enrollment.py:70
msgid "Education"
msgstr "교육"

#: courses/tests/test_views/__init__.py:313 courses/views/__init__.py:532
#: courses/views/enrollment.py:79
msgid "Gender"
msgstr "성별"

#. Translators: Content as in course content (e.g. things, not the feeling)
#: courses/tests/test_views/test_engagement.py:62
#: courses/views/__init__.py:561 courses/views/engagement.py:27
msgid "Content"
msgstr "콘텐츠"

#: courses/tests/test_views/test_engagement.py:73
#: courses/views/__init__.py:574 courses/views/engagement.py:36
msgid "Videos"
msgstr "동영상"

#: courses/tests/test_views/test_performance.py:65
#: courses/views/__init__.py:588 courses/views/performance.py:38
#: courses/views/performance.py:101
msgid "Graded Content"
msgstr "채점된 콘텐츠"

#: courses/tests/test_views/test_performance.py:76
#: courses/views/__init__.py:597 courses/views/performance.py:47
#: courses/views/performance.py:86
msgid "Ungraded Problems"
msgstr "채점되지 않은 문제"

#: courses/tests/test_views/test_performance.py:529
#: courses/views/__init__.py:609 courses/views/performance.py:65
msgid "Learning Outcomes"
msgstr "학습 성과"

#: courses/views/__init__.py:556
msgid "What are learners doing in my course?"
msgstr "나의 강좌에서 학습자들은 무엇을 하고 있습니까?"

#: courses/views/__init__.py:586
msgid "How are learners doing on graded course assignments?"
msgstr "학습자는 채점 된 학습 과제를 어떻게 수행합니까?"

#: courses/views/__init__.py:607
msgid "What is the breakdown for course learning outcomes?"
msgstr "학습 결과에 대한 분석은 무엇입니까?"

#: courses/views/__init__.py:627
msgid "How are learners responding to questions?"
msgstr "학습자는 질문에 어떻게 반응합니까?"

#: courses/views/__init__.py:629
msgid "Problem Response Report"
msgstr "문제 답변 보고서"

#: courses/views/__init__.py:636
msgid "How are learners doing on course assignments?"
msgstr "학습자는 과정 과제에서 어떻게 하고 있습니까?"

#: courses/views/__init__.py:644
msgid "What are individual learners doing?"
msgstr "개별 학습자는 무엇을하고 있습니까?"

#: courses/views/__init__.py:647
msgid "Who is engaged? Who isn't?"
msgstr "참여를 많이 한 학습자는 누구고 그렇지 않은 사람은 누구입니까?"

#: courses/views/__init__.py:649
msgid "All Learners"
msgstr "전체 학습자"

#. Translators: 'Course ID' is 'Course Identifier', the unique code that
#. identifies the course
#: courses/views/__init__.py:697
msgid "Course ID"
msgstr "강좌 ID"

#: courses/views/__init__.py:699
msgid "Course Name"
msgstr "강좌 이름"

#. Translators: 'In Progress' and 'Ended' refer to whether learners are
#. actively using the course or it is over.
#: courses/views/__init__.py:716
msgid "In Progress"
msgstr "진행중"

#: courses/views/__init__.py:716
msgid "Ended"
msgstr "종료되어었습니다."

#. Translators: This refers to a course that has not yet begun.
#: courses/views/__init__.py:719
msgid "Not Started Yet"
msgstr "아직 시작되지 않았습니다."

#: courses/views/__init__.py:721
msgid "Start Date"
msgstr "시작일"

#: courses/views/__init__.py:722
msgid "End Date"
msgstr "종료 일자"

#: courses/views/__init__.py:723
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: courses/views/__init__.py:732
msgid "Instructor Dashboard"
msgstr "교수자 대시보드"

#: courses/views/__init__.py:737
msgid "Courseware"
msgstr "강좌 내용"

#. Translators: Do not translate UTC.
#: courses/views/course_summaries.py:41
#, python-format
msgid ""
"Course summary data was last updated %(update_date)s at %(update_time)s UTC."
msgstr ""

#: courses/views/engagement.py:52
msgid "Engagement Content"
msgstr "참여 내용"

#. Translators: Do not translate UTC.
#: courses/views/engagement.py:62
#, python-format
msgid ""
"Course engagement data was last updated %(update_date)s at %(update_time)s "
"UTC."
msgstr "학습자의 참여 자료는 %(update_date)s %(update_time)s UTC에 마지막으로 업데이트가 되었습니다."

#: courses/views/engagement.py:88
msgid "Engagement Videos"
msgstr "참여 동영상"

#. Translators: Do not translate UTC.
#: courses/views/engagement.py:93
#, python-format
msgid "Video data was last updated %(update_date)s at %(update_time)s UTC."
msgstr "동영상 자료가  %(update_time)s UTC의 %(update_date)s에 업데이트 되었습니다."

#: courses/views/engagement.py:94
msgid "Looks like no one has watched any videos in these sections."
msgstr "이 주제에서는 동영상을 아무도 시청하지 않은 것으로 보입니다. "

#: courses/views/engagement.py:120 courses/views/performance.py:300
msgid "Section Name"
msgstr "주제명"

#: courses/views/engagement.py:140 courses/views/performance.py:322
msgid "Subsection Name"
msgstr "소주제명"

#: courses/views/engagement.py:161
msgid "Video Name"
msgstr "동영상 명"

#. Translators: Do not translate UTC.
#: courses/views/enrollment.py:90
#, python-format
msgid ""
"Demographic learner data was last updated %(update_date)s at %(update_time)s"
" UTC."
msgstr ""

#. Translators: This sentence is displayed at the bottom of the page and
#. describe the demographics data displayed.
#: courses/views/enrollment.py:94
msgid ""
"All above demographic data was self-reported at the time of registration."
msgstr "학습자의 배경 정보는 가입과정에서 학습자가 스스로 입력 하였습니다. "

#: courses/views/enrollment.py:107
msgid "Enrollment Activity"
msgstr "등록 활동"

#. Translators: Do not translate UTC.
#: courses/views/enrollment.py:117
#, python-format
msgid ""
"Enrollment activity data was last updated %(update_date)s at %(update_time)s"
" UTC."
msgstr "등록 활동 데이터는 %(update_date)s %(update_time)s UTC에 마지막으로 업데이트가 되었습니다."

#: courses/views/enrollment.py:148
msgid "Enrollment Demographics by Age"
msgstr "등록생들의 나이 통계 데이터"

#: courses/views/enrollment.py:186
msgid "Enrollment Demographics by Education"
msgstr "등록생들의 최고교육과정 통계 데이터"

#: courses/views/enrollment.py:224
msgid "Enrollment Demographics by Gender"
msgstr "등록생들의 성별 통계 데이터 "

#: courses/views/enrollment.py:262
msgid "Enrollment Geography"
msgstr "등록생들의 지리적 위치 "

#. Translators: Do not translate UTC.
#: courses/views/enrollment.py:272
#, python-format
msgid ""
"Geographic learner data was last updated %(update_date)s at %(update_time)s "
"UTC."
msgstr ""

#. Translators: Do not translate UTC.
#: courses/views/performance.py:33
#, python-format
msgid ""
"Problem submission data was last updated %(update_date)s at %(update_time)s "
"UTC."
msgstr "문제 제출 자료가 %(update_time)s UTC의 %(update_date)s에 업데이트 되었습니다."

#: courses/views/performance.py:79
msgid "Assignment Name"
msgstr "과제 명"

#: courses/views/performance.py:90 courses/views/performance.py:370
msgid "No submissions received for these exercises."
msgstr "연습과 관련된 제출이 없습니다."

#: courses/views/performance.py:106
msgid "No submissions received for these assignments."
msgstr "과제와 관련된 제출이 없습니다."

#: courses/views/performance.py:195 courses/views/performance.py:362
#: courses/views/performance.py:460
msgid "Performance: Problem Submissions"
msgstr "수행: 문제 제출"

#: courses/views/performance.py:257
#, python-format
msgid "Graded Content: %(assignment_type)s"
msgstr "채점된 콘텐츠: %(assignment_type)s"

#: courses/views/performance.py:276 courses/views/performance.py:344
msgid "Problem Name"
msgstr "문제 이름"

#: courses/views/performance.py:369
#, python-format
msgid ""
"Tags distribution data was last updated %(update_date)s at %(update_time)s "
"UTC."
msgstr ""

#: courses/views/performance.py:398 courses/views/performance.py:428
msgid "Performance: Learning Outcomes"
msgstr "성과 : 학습 결과"

#: settings/base.py:455
msgid "Terms of Service"
msgstr "서비스 규정"

#: settings/base.py:456
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인정보 보호 정책"

#: templates/403.html:5 templates/403.html:8
msgid "Access Denied"
msgstr "엑세스가 거부되었습니다"

#: templates/403.html:10
msgid ""
"You do not have permission to view this page. If you believe you should have"
" access to this page, try logging out and logging in again to refresh your "
"permissions."
msgstr "이 페이지를 볼 수 있는 권한이 없습니다. "

#: templates/403.html:17
msgid "Logout then Login"
msgstr "로그아웃을 한후 로그인을 해주십시오 "

#: templates/404.html:5 templates/404.html:8
msgid "Page Not Found"
msgstr "페이지가 없습니다."

#: templates/404.html:10
msgid ""
"We can't find the page you're looking for. Please make sure the URL is "
"correct and if not try again."
msgstr "당신이 찾고 싶은 페이지를 저희가 찾지 못했습니다. 부디 요청하신 URL이 맞는지 확인해보시고 다시 시도하세요."

#: templates/500.html:5 templates/500.html:8
msgid "An Error Occurred"
msgstr "오류가 발생했습니다."

#: templates/500.html:10
msgid ""
"Our servers weren't able to complete your request. Please try again by "
"refreshing this page or retracing your steps."
msgstr "저희 서버가 당신의 요청을 완료할수 없었습니다. 부디 새로 고침을 하시거나 뒤로가기를 눌러주시길 바랍니다. "

#: templates/503.html:5 templates/503.html:7
msgid "We're having trouble loading this page. Please try again in a minute."
msgstr "이 페이지를 불러오는데 문제가 있습니다. 잠시 후에 다시 시도하세요."

#: templates/503.html:10
msgid "(Technical details: 503 Service Unavailable.)"
msgstr "(메세지: 503 Service Unavailable.)"

#: templates/_announcement.html:28
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: templates/base-error.html:42
msgid "Use our support tool to ask questions or share feedback."
msgstr "부디 저희 EDx의 서포트 도구를 이용해서 질문을 하시거나 피드백을 나눠주십시요"

#. Translators: This intention here is that a user clicks a button to contact
#. a support group (e.g. edX Support, or MITx Support). Reorder the
#. placeholder as you see fit.
#: templates/base-error.html:47
#, python-format
msgid "Contact %(platform_name)s Support"
msgstr "%(platform_name)s에 도움 요청 "

#: templates/footer.html:16
#, python-format
msgid ""
"We want this dashboard to work for you! Need help? "
"%(support_link_start)sContact course team support%(support_link_end)s."
msgstr ""

#. Translators: The © symbol appears directly before this line.
#: templates/footer.html:39
#, python-format
msgid ""
" %(current_year)s %(platform_name)s, except where noted, all rights\n"
"            reserved. "
msgstr "%(current_year)s %(platform_name)s에 특별한 언급이 없을 경우, 모든 권한이 보호됩니다. "

#: templates/header.html:14
msgid "Toggle navigation"
msgstr "토글 네이게이션"

#: templates/header.html:41
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: templates/header.html:47
msgid "Menu for"
msgstr "메뉴"

#: templates/header.html:61
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: templates/lens-navigation.html:27
msgid "Navigation Menu."
msgstr "탐색 메뉴"

#: templates/loading.html:7
msgid "Loading"
msgstr "불러오는 중"

#: templates/section_error.html:10
msgid "We are unable to load this chart."
msgstr "이 차트를 불러올 수 없습니다."

#: templates/section_error.html:12
msgid "We are unable to load this table."
msgstr "이 표를 불러올 수 없습니다."

#: templates/section_error.html:14
msgid "We are unable to load these metrics."
msgstr "이 지표를 불러올 수 없습니다. "
